[嚇撚死!!]啱啱喺poly走到出嚟

啲傻狗完全冇發現到

靜靜地唔得既

唔好講出黎你係果度走

無人想知

拉

我啱啱都係警嫂個到出完火喎

唔好講出黎啦…
講左幾多次阿

我都係啱啱走,唔好講出嚟

見到，多謝白警

我岩岩運d物資入去都冇人發現

有3幾個跟左係後面走

見到有d白警放人走。應該有d白警開始割

怪唔得，走嗰陣明明見到有兩個警甴離我300米前面行過，其中一個應該有見到我，但喺佢叫咗另一個警甴一齊行去另一邊先走到，respect

[member]屌唔記得加密[/member